今日我生日 我最大

希望大家同我講句生日快樂同唔好嫌我毒

me too
but i will wish u happy birthday ga c hing

樓主生日快樂

生日快樂

地球上每日都有幾百萬人生日
憑咩話自己係最大?

Thx 小吉妹妹 你都係今日生日？ happy birthday

我都今日生日
btw 生日快樂

Happy brithday巴打 估唔到咁多人今日生日

Guess what

Nobody cares

樓主Happy Birthday

生日快樂 祝你新一年新開始 平平安安

毒撚有咩資格生日

生日快樂啊
有咩願望啊